林鄭話我哋欺凌佢

佢真係有病

見都未見過佢

仲係病得好嚴重

講嘢咁on9

有人想除佢條裙？

年薪400幾萬都可以咁差EQ, 不如搵譚仔阿姐做啦

佢借啲警犬欺壓緊我地
好陰毒呀屌

唉喲，好慘啊

係咪調轉左

個樣衰到

係你唔回應

陰公豬

有人俾佢睇六十路果張改圖?

佢直頭同香港人宣戰

最衰 BK 啲網民啦

我屌你我寧願認自己係中國人

佢好驚死

佢思覺失調

一聽笑左出黎

佢上次話比人網上欺凌

咁要繼續啦

愈聽愈嬲

仲細咩..欺凌
人唔笑狗都吠

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

本爵笑撚咗

激進網民
普通市民都唔歡迎佢啦

青山仲有冇位

依d說話比外國傳煤聽架

變左掃把星

佢真係年年考第一？佢似年年攞白卡多啲喎

係咪要笑?

都你你地搞到佢無晒酒會去啦 要買重保險

元朗又點計

搞到冇人邀請佢去活動wo明明自己龜金縮

stop bully特首

係排斥

就好似生病，白血球作用咁解

佢自己都認自己變過街老鼠

痴撚線，喊嗰個應該係我地呀！全香港人俾條柒波恰到好慘，仲想惡人先告狀，吔屎啦！

今日係18區圍狗既好日子
睇情況佢地點增援到

不了

佢幻覺呀

係呀，係欺凌你呀依加，吹呀，你搵鄉黑打香港市民都係咁啦

冇得去酒會
慘慘豬

堂堂一個行政長官俾人欺凌

真係好厚面皮

你欺凌我地先

早幾日班差佬做緊咩
你而家同我講呢d

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

係有人衝人，你今日仲企撚到係度咩，成隊軍政府保護你呀，驚條撚咩，係你自己做左虧心事，驚唔出街啫，賴咩呀屌你

耶～唔好恰我啦，好衰㗎你哋

可以入健力士

女人做阿頭就係咁 好小氣
一早話佢而家個死款好似受左情傷咁 覺得全天下人負左佢咁

強權話 畀弱小群眾欺凌
人唔笑狗都吠

好癲

神經病

屌你

塊面好黑

精神有問題仲可以番工？

佢真係CLS

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

柒婆與黑警都係人民公敵！

歡迎佢都比人當欺凌

最主要係香討同BK

葉劉先係欺凌得最勁嗰個喎

On9

咁樣佢咪好慘?

林鄭開個記者會都係搞吓笑
等香港人放鬆吓
話自己過街老鼠
詰政府主要工作係MON住連登
笑到抖唔到氣

小學雞

個維尼紋身真係畫龍點睛

條友真係有病架喎

咁又點
黑警就無理打人

話比老師知啦

幾廿歲人 身居要位 講野仲咁撚無腦

人唔笑狗都

唔好意思阻阻你：
8.5全港大罷工宣言！！！

好人好姐點會俾人欺凌

話我地分化佢

香港俾人強姦左二十年

你都有份

咁我地又衰D 用個頭頂人地支警棍

除左法律制裁
剩返一樣野可以制裁到佢

柒婆記招為三罷注滿血

70 周年酒會咪又係照去？

幾個人欺凌你係欺凌者既問題

但超過一半人"欺凌你"有無諗下自己有無問題架

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

話你林鄭老母欺凌你？
你叫你自己老母吖嘛！
你個仔開開心心九月開學啦
我哋啲市民九月仲要對住你個柒婆
同一個九唔搭八嘅政府

應該問佢 兩條問題

第一 認唔認為自己已經無能力去管治香港，作為特首，竟然面對多次示威都無動於衷，一直打嘴炮，無就示威者訴求作實質行動解決根本問題，究竟等緊咩？等到有人死先做野?

第二 一隻手拍唔響，除左示威者，各大商家，公務員，金融從業員，機師等等都發動聯署罷工罷市，但你點解仍然一意孤行認為只係示威者攪事，點解要咁混淆視聽?

睇佢點答

下次佢會話已經第一時間回應左全港市民的三罷行動，係一個極度負債的市長，冇補充．

被欺凌者用警棍、槍、彈攻擊普通人

唔係話要聆聽市民意見咩

人唔笑狗都吠

企係香港權力頂峰...話一班無權無勢既人欺凌佢..
羞唔羞恥

你有權有勢

WTF???

無人鍾意你呀呢到

證據呢?
請咗律師未?

比啊陶生講中
有被害妄想症

痴撚線

撤回真係咁難?
又唔係切JJ
同埋佢又無JJ, 除非佢有

佢冇得做show la你地開心啦

屌

可能佢仔仔

佢真係好似啲唔通氣既學霸，然後同老師告狀話人地蝦佢，cls

林奠日日mon post

眼淚呢？谷咁耐都未谷到

冇問題咁你又點解日日龜縮？

林鄭以為自己係港女,係到撒嬌?

都冇power點欺凌呀

笑L死人啦，幾時會有個有名有勢嘅人比欺凌

m底

全香港你最大 點撚樣欺凌你